究竟Xs Max對唔對應apple pen

之前傳就話會對應，公佈新機後無人講過

班垃圾打手抽完水就當無回事架啦 你唔係認真下話

pineapple pen呢咁

note 9 支筆先方便

Apple Pencil 太大支
iPad 就好好用 iPhone 就不了

sor囉 兒登咁多00後咁up to date 我啲舊會然係out㗎啦